想通了，即將要為香港革命建國

想通了，即將要為香港革命建國，
四月一號八點後後要拼盡全力 攻擊名校group，拿取權力。
會首先經 Facebook 進場,先申請account。
然後一邊洗版一邊起底，以最快速度上位。
成功KO第一根據地後，我才能繼續實現夢想，理想。
(革命，建國，清算政敵，去幫真正的香港人)
4年 facebook宣傳, 將來就可以用法律監管香港中學各個部門。
又要負責幫地下黨和 中學生，教育局聯繫。
更加可以有能力為香港制定未來政策。
表現好的話可以入聯合國常秘會。
簡直是世界主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

過左1000000厘米體能試先講

八點十五分現場

無

Hunter